《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

首先，戰時最緊要知己知彼。
建制派的分化影片，好似有d noise
其實有爸打講，最好係冷處理，我都同意。

影片上，用左好多心理暗示，例如用年青人、著黃衫暗知時下年青人，加上用標題寫住「家人不愛你」，營造青年人反叛任性。

我們當然要反擊，但如果一味用年輕人出黎，咁其實係跳落黃河都洗唔清。

我地可以參考對家影片，搵一個老人家，著藍色衫，講下自已點解支持616，支持年輕人。又講下自已當年點解黎香港，香港又有咩變化

用相同群組或身份講counter opinions, 等班廢老惗下

用手機 食住早餐打
唔好意思 打到一舊舊

推

補充

冷處理之後一段時間

大概一星期左右，出返段《我係藍絲，但我支持年輕人》

想搵 SNOW 婆婆 出山

邊到搵個老人家出黎

泛民黃伯

出得起錢梁振英都肯幫你拍啦

召喚一百毛

我支持警察
但我更支持家中年輕人

一邊支持警察嚴正執法
一邊話自己由細睇到啲細路大
點會唔知佢地平時係咩人
相信佢地唔會暴力示威
加埋聽到佢地番到屋企哮喘翻發覺得心痛

開始有知音人

補返幾句

自己係國內落黎，係香港打拼
想有個安穩的家

講雨傘時都認同警力執法，但今次見到咁傷害年輕人
好痛心

話自己理性分析 唔好只睇一面

愛之深 責之切

好橋！

有冇Video Crew 可幫手

咁講法 藍絲未必信

反而覺得係 狡辯

而家食緊早餐，隔離個姐姐播緊果條片

文宣戰！

有冇開類似hkgpo個D page
再拍第二條片反擊
個條廢青開始好多人瘋傳

我覺得可以搵d 可能開左d 老鋪頭既老人家，
一邊講一邊加插佢做野既片段，加強代入感。
講下以前香港安定繁榮既日子
再講番個孫日日都唔番屋企去示威，心痛但明白

或者經歷過67暴動既人？